Na pokoj jsou tři lidé .
Uprostřed je maminka .
Sedi na křesla a dívá se na televizi .
Vpředu je Petr její manžel , sedí na židli a čte noviny .
Vpředu je také stůl .
Napravo je malá skříň .
Na skříni je rádio a televize .
Vzadu je okno a malý stůl .
Na stole je váza .
Nalevo je obraz a postel .
Na postele je babička .
Nahoře je lampa .
